七一 維園草地集合出發， 黑衫

七一 維園草地集合出發， 黑衫

同鄉會？

幾錢?

後日

喺天橋插隊。

聽日

行完收工下年再會嘅
不了

【七一大遊行當日維園地圖】